十月十號 黃店爆買日 試行！！

當大家沉迷裝修時，在其以外，其實黃店爆買日可以令我方形象、士氣提升鳩嗚咁開心，何樂而不為之！

講咗都有一段日子，而咁啱見隔離又重新引起大家關注

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日https://lih.kg/1631347

不如就打鐵襯熱，喺雙十10/10試行一次，祝賀中國民國國慶同時，全城喜慶，喪買喪食喪懲罰啲黃店！俾全部人睇到我哋獎罰分明，裝修以外會建設！

如果大家唔反對定喺呢一日，就請開始以文宣宣傳，同時再整合邊間要幫襯，邊間罷買。

Credit to 老解(未出)

近排行街成日見到啲舖頭跣親，想送啲旗仔慰問佢地，你講我畫https://lih.kg/1626221

不如先去一區試行?

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also passed the anti-mask law by Emergency Regulations Ordinance totally destroying judicial independence and the rule of law.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT
Google form link :

但要睇番日程表 到時又會青天白日旗開花。

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

大家再入嚟討論下細節

黃店爆買日

Tui

推
推
推
等唔緊，我要洗錢！！！

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

若為試行性質，不如沙田？

夠開心呀！開花夠多人正好去懲罰黃店

呢幾日忍下手先

推

係時候開始18區文宣

裝修完出面班淺黃一定唔明
所以麻煩大家一齊文宣解釋我地既行動 同埋國際戰線

Twitter reddit 要人呀

各位連登仔 開工喇

幾區啦屌你
港九新都要有一區
睇返張黃藍list邊區比較容易整到gimmick就邊區

忍咗手罷買罷食好耐，
係時候發揮女人嘅購買欲

黃店

藍店

想排幾耐隊？

呢個有feel

雙十 青天白日滿地紅遍地開花
黃店爆買！

遊行等車都係咁排啦

幹你娘買爆

爆買日

急不及待想玩玩了

不如 九龍港島同新界 各一區

十月十號 幹你娘買爆

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

間間都要大排隊

絕對可以！目前要多啲noise先再商榷！希望文宣支援！

「認真」各位手足 借東風啊！！！

除左買，仲有野需要你

建議有明確目標，集中一區

鄰國有雙十一
我哋都有雙十爆買日
買清晒啲黃店佢

和理非！

push

我要食到自己變大肥婆
食到小店做到冇停手

片甲不留

g持

我要洗錢

賞罰分明制度

唔知邊到聽返嚟話香港人最多就係錢喎！？爆買日證明俾我睇吖！

要配合黃店地圖使用，應該宣傳埋黃店地圖

手

無錯！我哋仲識建設

香港人好鍾意消費
一區太睇少香港人

港女要shopping！！

需要黃店藍店地圖

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

agger #takemymoney

銀彈攻勢

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

開google map就用得 好方便

Go

推推推！ 揀邊間先？上次係咪有人提議過呀布泰？

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

推呢個！

Push

推!!!!

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

正
有無得加埋上面黃店地圖條Link?

PUSH

推你老母
推撚爆你

幫推

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

再爆撚買佢！

我愛消費

唔好啦 之前我閒日去屯門西麵都等咗兩個鐘先入得 爆買日集中一區會餓撚死

推 實用

【長文】作為一個中佬和理非我有少少建議

list??

同意

學生哥冇錢....
元氣又爆撚曬

其實你地知唔知乜撚野叫成效

冷靜對待
暫時克制

人權法一過就完全唔洗比面

冷靜對待
暫時克制

人權法一過就完全唔洗比面

幾時都係剛柔並濟

排隊做下樣 買最平既野 心意黎

[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

艾粒濕平十月十日

組隊懲罰

想畫面和諧d
中資銀行 360 中移動 狗鐵都可以水魔法
濕撚哂做唔到生意之餘又可以防止小偷

富臨可以水蟲並用

依啲先係抗爭新活動，我哋要試多啲新方向，探索新路線，仲有好多活動可以發掘，唔駛做死一樣，我哋唔悶新聞都悶

10月10日真國慶日
大家記得舉中華民國國旗
係唔舉五星旗呀

拉

和你shop

Pish

飲撚到一芳執粒

仲要正面，真係無得輸

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

試行 爆食日 求幫手推

跟機

學生哥無錢又想支持?
好簡單
企係黃鋪出面, 等有錢個班大人黎買
一齊支持
講明齊上齊落
和理非活動都要一齊

贊成要縮細個範圍, 但未必要去到全港一區咁少
太大範圍人太散, 唔夠震撼
就係要排隊先夠癲, 記者先有題材, 先夠話題性去吸引目光, 人太散做唔到呢個效果

雙十係星期4 番工日
所以爆買時間一定要係8:00pm開始 咁樣先夠時間俾人出發排隊！

商場私人地方仲可以戴口罩

想消費
收唔收美金

光復一芳 糖尿革命

買呀買呀買，買買買買買硬！

唔需要集中地區
但需要集中日子係weekday 大家放學放工食飽飯行街街舒緩情緒！
weekend留返來做其他行動

買爆日 好！

形象工程！！！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

推呀

排一日，罰到佢無貨

買買下個個買個個有讚無彈

幫推

但點解殘體字

半日都頂唔撚住啦

推腳贊成

P牌推

pish

agger

好多小型黃店店主都支持行動所以平時最多生意既星期六日反而開唔到店
我地要支持黃店～～～

呢度可以睇到分區黃店 大家支持返自己區就可以～

黃店：好想畀銀彈射

買買買

實用 推

一定要飲一芳。。plz

一芳！

補償返

好！香港人最多嘅就係錢！睇下幫天琦籌款幾快手？
我遲嚟咗步幫唔到天琦，唯有轉幫黃店啦

其實可以俾到自稱中立/唔敢表態既店主主動表示支持

知道企係正義既一方係得到大家稱讚

呢個活動 分化唔到
200%支持

uc3989撞手足無人講？

UC3989的士瘋狂駕駛

所以無三毛推推得嘅都係自己人

tui

好耐冇飲

有冇賣肉鬆鳳凰卷、曲奇之類嘅黃店可以制裁下？好想食零食

夜媽媽你提起呢啲仲要忍幾日

食完去飲肥死

遲開到表示：去到會冇野買

雙十節，普天同慶友好台灣生日，爆買狂食
要同十一國殤有強烈對比

啱，諷刺到

推
係時候煲大佢

易做，會用錢去教訓啲黃絲

一個中國，中華民國

去食到佢地窮！

最緊要比對家睇下支持有咩好處
等佢地倒戈

3區試下先啦

黃店見到好入定貨到時供不應求就尷尬

好

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

跪求大家 其他事唔好再討論😪

1）呢一星期全民文宣 做翻6月果時文宣既陣容/級數
🚨主力國際線🚨

識整文宣既主力整文宣
Etc 警暴濫權 政府暴政 送中條例 緊急法
英文人上場 盡量翻譯警暴同緊急法文宣

唔識整既就善用media linkage瘋狂Share

2）全民down twitter同reddit
岀post等外國人知道香港最新情況
好多外媒其實能力有限 覆蓋率唔高
和理非英文人多啲翻譯中文文宣

手動轉去各大group

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推上去

破舊立新！

爆買
打卡
落tag
幫手宣傳
區區各有各做

一家大細都啱玩
低風險 高效率
啲藍店見到啲客走哂
分分鐘驚到要貼公告話五大訴求 缺一不可

推
建議新界就沙田
港島就銅鑼灣
九龍就深水埗

推多下

我每日食飯都懲罰緊啲黃店

要搞大佢

即貼啦 跪都跪一日先

高成效 自膠一打

破舊立新

賞罰分明

新界得沙田 多個屯門得唔得
大西北去屯門方便

絲打表示喺旺角間舖每日都開唔到又冇乜生意今個月租都蝕埋

正呀喂

唔理佢扮黃，總之顯示到我哋嘅力量就夠

幾區啦, 觀塘都好多黃店
有D 真係唔敢開名去懲罰佢地, 因為果D一開名真係為間鋪帶來麻煩
如果有小店幫過你地既就自己去幫襯下唔洗放上來

破舊立新
賞罰分明

光復香港
時代革命

文宣 做野啊
果日朝早//要係各大車站 派傳單
最好搵個地方集合 大家一齊行去爆買
要買到間舖乜春都冇哂

我哋勝在有行動力

買7哂佢

慶祝國慶

支持，呀姐我大把錢
食撚到啲黃店提早收舖！
有noise又無風險

辛苦文宣
我會用錢嚴懲黃店

那有錢咩

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

【和你din／爆買日黃藍店終極整合】
轉自：

六台聯合發佈

大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔for文宣印刷/長輩:

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望各位手足每一日都要幫襯黃店

無錢咪去打卡扮野

可唔可以叫啲鋪貼啲支持文宣係門口
大家見到就支持

順便係果日一次過更新香港藍黃鋪

我到時都會落街派，目前要文宣圖先！目標喺朋友ig story會見得返

大家覺得 沙田 尖沙咀 同 銅鑼灣好無

唔讚成 但可以搵幾個大區試下

深水埗係咪多黃店 唔太清楚

連登嘅死局

尖咀黃店多？上面見人提議深水埗

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

其實想宣傳效果大，重點唔係邊區，而係
個個都響街攞住旗仔 / 文宣周圍行，
周圍幫趁，咁先做到好多人參與嘅效果。

老老豆豆 咁做無意思 一日半日有咩意思 做一日爆買夠頂一年?
本來就應該日日去黃店先岩呀

要阿

黃
店
爆
買
日

要有noise
一日排爆哂隊先有野報
手足不嬲已經長期睇黃藍指引買

當然啦！今次呢個係make noise

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

推喔

5區 一區抽兩間黃店 每星期4進行

鳩嗚

重點係宣傳到個黃藍地圖
等手足養成幫襯既習慣

建議行動方式：

1. 去黃店門口貼文宣 / 旗仔支持
2. 我地全部人都攞住文宣 / 旗仔 ，行街/排隊/食野 都要攞住
3. 要上FB/IG 瘋狂打卡

警告 黃店1010入多啲貨
食到你破產
港九新 每個三區好啲
方便大家就近

同意，一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

香港人果然好中意買嘢食嘢打卡得3個負皮

而家要做既係幫之前整理咗既商店list做分類，餐廳還餐廳，野飲還野飲，務求令所有人消費都係幫襯緊黃店，同時唔會某幾間大排長龍

我覺得深水埗都唔差
比較貼地 大眾都消費得起

尖沙咀就傳統旅遊區
多人消費嘅話就同十一反差較大

支持

支持

大家搞錯一樣好重要嘅事，國際輿論越黎越難打主因唔係勇武越黎越暴力

推呀 好想懲罰黃店

Btw，我地唔好淨係去死一間，唔好偏心

可以係之前唱過榮光嘅商場，當係答謝該場黃店對大家嘅包容

和理非dllm塞爆

大家係咪忘記左「和/勇回合->訂死線->升級」？

啱

一個準則可以破到而家死局

買爆佢

呢個提議幾好又幫到小商戶幾開心吖，十分支持。藍絲舖大集團嗰啲你哋註定永遠乞米

好似都係講緊食野 搭單想問有無賣化妝品護膚品嘅黃店?

上面d地圖有

黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

【投票】聽日三點定八點開花

大家入去投個靚票

彌明生活百貨？

黃字黃底 好難睇
原諒我真係眼殘 可唔可以轉一轉啲顏色

嗰種美感好大陸

行動post

有你既道理!
等無去過黃店既手足試下去黃店!!
五大訴求缺一不可!!!

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

好認同
要大成功做到一日

先有noise 繼續發大搞

【和你din／爆買日黃藍店終極整合】
轉自：

六台聯合發佈

大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔for文宣印刷/長輩:

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

我想買衫

上面地圖有好多賣衫架

我地唔係只有破壞無建設！

贊成

巴打辛苦你推Post

我是港豬我要消費

原post推唔郁冇乜人知

無TG會變得講 無人組織做
call唔到人 建議樓主開TG 再開新Posta

用番爆買 懲罰可能太曲

好idea，要話俾人知我哋係專門幫襯黃店

我要大大力懲罰一芳

721

推
聽日試一區先好冇？eg沙田 灣仔

終於可以一齊去買野啦

記住買一直黃到依家個批 實有班藍絲撚屌借機貼一兩張Free HK 提高生意

以前連登好多文宣圖架

未識整圖嘅，一齊學整文宣：
【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

平時都幫襯黃店
但好期待十月十好似一田大減價既場面

會搞邊幾區 但要番工 收工先參與到

Wa jeng

U

食到佢地提早閂門

雙十爆買日

買到d藍店好葡萄

大家真係要去上面有位巴打狂Post嘅地圖睇下

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

新方向

「認真」各位手足 借東風啊！！！

香港人係時候比啲創意

Pushhhh

要開花先得夠勁！
要文宣邊區有邊間係黃店

我覺得可以一齊懲罰黃店,就好似人地嘈我地都係靠實際畫面，咁我地係咪可以一齊去排隊支持黃色店舖呢?
姐係咁，我知大家係得呢到，都會用黃藍商店list,但假如…我地集中dd
姐係好似我地夾一日，2百萬人幫襯渣哥，咁張相就會好跨張，同時可以引番國際輿論，亦可以令一眾受驚和理非出番黎
之後再一齊幫襯新景園個d咁
一黎可以令支持者店舖更堅定，二黎可以令藍店為利益變黃
正正做到令支持者更堅實，同時吸納更多人支持

我唔知得唔得，但我想贏，我想和勇一齊煲底見

咁樣先做到對比點解要裝修
要有強烈對比感

GCHI

幫推啊

推，良好市民要刺激香港經濟

推，想做好耐

聽日試啦，三日假一日都唔留比黃店？

推推佢

聽日做啦

張圖

買還買，買完其實邊個知？
不如派啲絲帶或者貼紙？

一芳要幫，手足誤傷一芳

諗倒個idea
會唔會好似foodpanda / deliveroo咁
整張貼紙

再問問店主/話事人 黃唔黃 & 同唔同意貼張 貼紙
貼去鋪門口
雖然呢個做法可能會有藍店 扮野
諗諗有冇方法改善

我可唔可以拎你張圖

推呀 好耐無買野啦

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

諗起一田特價
條龍真係長到好絕望

只消費黃店，藍店收皮

邊區？

買爆佢

我想講多次就係，要個行動有效果，係要
好多好多人響街，攞住 黃幫襯 旗仔/文宣，周圍行，周圍幫襯，周圍排隊。

集中港、九、新界某幾區，比較容易製造以上畫面。

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

我有一啲新嘅idea可以加
喺instagram整個tag 一啲黃色店舖嘅好嘢食 好嘢買 最好有啲foodie嚟啦
炒熱社區嗰個熱度

需要成立『神獸快速行動隊』

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

同埋果位師兄，洗版可唔可以唔咁密，要block 左你先睇到討論。其實真心唔好意思。

轉方向

好 不完美 會改善

我地會在銅記嘅黃店相見

啲藍店都爆鳩晒啦

正呀

另外下次人鏈活動覺得可以combine埋㩒錢，即係大家拖完就齊齊去㩒錢。
一黎分開㩒始終唔係個個做，二黎咁樣無型又俾到壓力個個會㩒多d

可以set個時間例如9點，跟住拉大隊叫住口號一齊去 ATM 「一齊㩒，一齊㩒」

咁樣記者影相出嚟先juicy

建議揀啲隔離就係藍店嘅舖頭
咁先有對比

賞罰分明

集中試一區黃店先
做成大規模排隊現像方便文宣
之後每星期爆買一區
分18次搞

要俾傳媒影到
所以唔可以一做就十八區

推
好似啲黑警咁，打人麻煩打啲陰濕位，
藍絲店大家port 9 佢，好快就會做唔住

推推推

推！！！

新牌推不動，借位分享

和理非……
口罩設計 創意發揮

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

㩒出黎既錢係時候要洗下

創意抗爭

18區啦....

自己去番自己果區

呢個真係work,但係一定要做足宣傳，call定記者，我要d黃店條龍勁過以前排隊買Iphone

同意，講真啲人點會特登跨區食

推呀
四個月既創意抗爭咩都要試
做人最緊要有公關

做咩變咗7號，咁急宣傳唔切

建議行動方式：

1. 10月10號，於各地區指定地點、時間集合，例如夜晚7點至7點半，某商場 /空地 /球場。各區地頭蟲實有好提議。

2. 攞齊 黃幫襯 文宣 / 旗仔，叫口號，唱國歌，製造氣氛、畫面。唔洗耐，15-20分鐘，聚左人，就OK。出發前，約定10點至10點半返黎。

3. 叫大家出發，一路攞住文宣/旗仔，大搖大擺，去行街，去各黃店排隊、幫襯、打卡。大隊又得，小組又得，隨意發揮，總之成條街都係 黃幫襯 文宣/旗仔 嘅人。

4. 10點 至 10點半，食飽、買夠，返去集合地點叫口號，唱國歌，和平散水

***呢個過程，方便傳媒影相，放live，事後先有靚畫面出街。***

呢個好

就推呢個

中午開始排都ok呀

日頭多人d

排到夜晚！

怕唔怕有藍店洗店 消費場運動

推
五毛風向分化撚死全家

推爆佢！

Pr要照做 爆買日

D

鳩嗚正呀

好似咁？

tg channel 見到

可唔可以加番個number
有個official list對番 好似d serial number咁 ?.?

狗版本

米豬連

支持
好多人講過而家需要有創意嘅抗爭
呢個係一個新活動
黑紅藍黃 就好似五色戰隊咁
勇武就黑戰士 裝修
和理非可以做紅黃藍戰士 裝飾罷買爆買

雙十係三罷好時機

掂。

推，又熱門消失

好可愛既文宣

好！

樓主明明成千正評都可以係熱門消失

調轉整藍店好啲, 如果整黃店可能影響埋一啲隱性黃店
相反整藍就可以小機率啲唔小心搞埋淺黃

懲罰佢老母呀

食d台式美食！

This

但藍店可能好快就整走張貼紙

要全港推行, 一區冇可能接得到全港手足

不如每區公海gp整區內黃藍店list
每個人都可以講邊d店係，講完就等admin加上去

同時黃店都可能會因為貼紙俾人搞
所以真係有啲好麻煩

要搞大佢平衡裝修畫面

雙十節當日一定要全港推行
個個咁開心消費，嬲撚死中共

Push！食爆佢！！

推返 爆買呀

係時候幫襯黃店！

Good idea Pish
要文宣下

手人土

頭一次試行，每區集中3-6間幸運商戶
選擇排隊條人龍或者人潮，影相出黎夠莊觀地點

光復香港

今日去左間黃店食晏 個環境同氣氛真係不得了勇武同和理非一齊補血
支持十月十爆買日

定期既十八區黃店感謝祭順便幫下小店做宣傳

up

返自己區?

推
賣衫嘅黃店要去邊個APP搵?

係
今次係一次好好嘅宣傳, 要做到排曬長龍

推文宣

黃店爆買日 文宣方面可以宣傳做
「一眾真香港市民為支持運動至今 受到影響的良心小店 發動爆買行動 以表示支持良心企業讓其應付營業問題」

搞大佢

將買返黎既貨物/食物同排隊盛況
一齊放上#Buy4HK

去懲罰佢！食空佢個倉！！

我都想知 有冇網店介紹

掂

正面行動

排隊都要買 刺激下經濟先

未down嘅快啲down

4色分類貼紙

如果門口地下噴如何？

市面揾唔到“青天白日滿地紅”旗仔。雙十應該熱烈慶祝臺灣國慶！

記得攞住文宣周街行！

我覺係門口貼返張黃店貼紙，好似米芝蓮推介咁好似比較比人容易識別，兩來又可能感染令淺藍餐廳變淺黃。

拋磚

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我想拿貼紙 邊度有月得拿

黃店其實唔多，仲要一區，天黑都未買到早餐

推推推聽晚就係，記住帶埋青天白日滿地紅旗呀！

Pushp

好好懲罰下佢地